老衲已經感覺唔到林祖舜既氣

納dee

變超級 西 人，蝗氣？

納 Dee

死左了

\|/
RIP

渣ga

橙

死人老衲

feel the force, old one, feel the force